喬拜登 佢即刻變總統

喬拜登 佢即刻變總統
搖擺賓州痛快得多
一擊打爆特朗普 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖 最好的必須再練過
逐個反擊 侵侵彭斯二個 佢但求全擊破
Oh Bi Den

Shall we talk

邊間教會

原創歌曲都要俾埋旋律嚟㗎

butterfly ?

敦褲成? 弱?

自動勝利Let`s Fight

啱音，唱多d